本身屋企人收租樓落左我名，係咪冇得抽居屋？

除名有冇機 而又唔駛比ssd?
想抽下居屋

居屋係俾一班買唔起私樓
又唔合資格上公屋嘅人買
有層樓收租仲想抽居屋？
食屎啦你

屌你有私樓仲想抽居屋
仆街啦你

白表係人都抽得 個收入唔高高連燈仔fg人工就ok了

唔高過

收租d錢俾你定層樓有你名？
除名既話收3年內收ssd avd

過左資產上限？

你告到steam破產就得啦

收租撚係社會垃圾

用其他屋企人名來抽

d資產階級再貪婪落去。遲早又文革土改批鬥死d業主

樓主死乞兒

唔用我名就ok?

唔好扮野啦，落你名即係你個名啦

樓主係咪白痴架，你有樓收租仲來抽居屋？

唔明你講咩 層樓有你名，點唔用你名？

真心唔知到底樓主係無比貪婪定想分化社會？